仲有幾多傻散覺得港股係跟美股

第一日玩港女？